今年英超邊3隊降班？

維拉
般尼茅夫
白禮頓

阿仙奴都無?

金絲雀
維拉
韋斯咸

韋斯咸起個咁modern嘅球場走去降班

今年睇護級仲好睇過爭前四

金絲雀同屈福特都唔係一面倒捱打

諾域治走唔甩

但14紐記到19維拉都有機會二隊陪葬

17 白禮頓
18 維拉
19 般尼茅夫
20 金絲雀

屈仔必死

腰斬唔洗降

阿仙奴